致富年報：最多人月供嘅股票係2800

月供選擇同投資金額方面，2800遠勝其它股票

龔蛇又贏

龔蛇幾時好似果間教會咁出翻封信
咁多人供 咁少人交會費

龔蛇應該寫信俾2800經紀，日日sell都冇回佣

呢度有幾多巴打有供到

龔蛇gel 到出血

我睇到個份嘢都笑咗

下次出文：

你可以選擇2800

你必須選擇2800

真係估唔到2800 先係大佬

龔蛇 我好想買2800啊

50年後可財務自由

Link呢？

致富月供港股美股 （13）

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

供成又贏

遲啲唔係月供2800
係直接做龔成基金，收大家錢再食手續費 幫你地供2800

致富用家就會有

先增值，後現金流

應該學連登仔 睇好就月供牛 睇跌就月供熊